Jk IELTS 補習

想問有冇人補過JK IELTS ? 好唔好？

我自己英文得2 ，想考6.0 / 6.5

想問各位師兄姐有乜意見，或者點樣備考。

IELTS 係咪自修已經夠

英文得2就聽Ted talk 、睇SCMP打返好底先。身邊英文唔好嘅朋友補完習最後都係考得唔好，補習冇太大作用。

past paper = enough

lv2個range好大
勁既可以6.5
廢既得4.5
當然大部分人都係5-5.5
你dse細分幾多？
可以做兩套pp睇下自己點先

本來都諗住報，但係最後都冇
個人覺得價錢唔貴，有冇用就因人而異啦
我靠操pp，最後7咗 （dse3）

DSE 3

第二次考7.5

報過佢regular 又貴又伏 ielts就唔知啦

how much

太貴 冇報
自學1個半月 由5.5 升到6.5
dse Lv2
ielts根本唔洗報班 上網好多sources
肯背vocab同操卷搞掂

2200/6堂貴到on9，仲要入面有好多時間攞嚟操卷

以為係日本啲JK，專登走入嚟睇

自修主要操reading 同listening
唔識字就背，題型唔熟就操
Writing 記下structure
寫下廢point都有6
Speaking 冇計，肯定要搵人練

補yy lam啦